朗豪坊今晚好似好大風吹冧左starbucks

手足去左茶木食野 有食客喊住走 咩事

手足好波

個商場本身都邪邪地
長電梯傳聞係風水陣
有怪風，見到嘢嚇親都可能關事

咁大風

便衣狗太多又拉左人
齋行就OK落手冇著數呀

正常
剛剛發出左強烈季候風信號

咁猛

最尾張相紅衫位手足被狗拉左

正常，室內係大風啲

防暴又入場

有手足被咬

彩虹戰衣還彩虹，d色唔好咁sharp.....

而家做野最好而啲日子搞
平時佢地咁低防
用五分鐘掃完佢地場popo都未到

屌又有綠曱甴

彩虹唔可以落手